{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sokcho-n-guesthouse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 & 게스트하우스"
    },
    "text": "束草に位置するゲストハウスは客室にエアコンが完備されており、束草エキスポ公園から約2.4km離れています。 ゲストハウスは束草エキスポタワーと永浪湖、雪岳山国立公園ケーブルカーからも近い位置にあります。 ゲストハウス内には共用キッチンと共用ラウンジがあり、ツアー予約サービスも提供しています。 客室には、シャワー設備とヘアドライヤー付きの専用バスルームと無料Wi-Fiを提供し、朝はアメリカ式の朝食を楽しむことができます。 束草海水浴場と雪岳山国立公園はそれぞれ3.1kmと15km離れており、最寄り空港は襄陽国際空港におよそ20km離れています。 ゲストハウスは束草の中心部から450mの距離に位置しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲストハウス内には共用キッチンと共用ラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはエアコンが完備されていますか？",
            "answer": "はい、客室にはエアコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ツアー予約サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ツアー予約サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはシャワー設備とヘアドライヤー付きの専用バスルームと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝はアメリカ式の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの観光スポットはどこですか？",
            "answer": "最寄りの観光スポットは束草エキスポタワーや永浪湖、雪岳山国立公園ケーブルカーです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場はどこですか？",
            "answer": "最寄りの海水浴場は束草海水浴場で、およそ3.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は襄陽国際空港で、およそ20km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスは束草の中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは束草の中心部から450mの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 366
    }
}